屌你老母，有咩戇鳩得過係商場跑步

班老野係咪痴線嫁

邊個商場 真係聞所未聞

黃大仙北館成日有廢老係頂層 拍拍拍

想買不死鳥風褸，點買先最抵？

你上水未？